Mmorpg 真係好體驗到香港華洋集處嘅特色

隻怪倒地露出弱點時

隊友A： 快d 上去 dps 喇
隊友b: dps dps dps
乜撚嘢dps 呀

開頭組隊時
我：我控場
隊友a: 我補血
隊友b: 我DPS (喂 dps 職嚟嘅咩）

Damage per second

好過用大陸啲咩輸出啦

控場同補血都係技能唔係職喎

我: 等carry

damage dealer

++33

ups

“求帶一條”

乜撚野係dps

拔萃都唔識
你邊度鄕下

dps dps dps

Diocesan Preaks' School?

DPS
Used in MMORPGs, DPS stands for Damage Per Second, and has two meanings.

1) As an adjective, it describes how much damage a weapon or spell does each second.

2) As a noun, it refers to a character class or specialization which focuses on doing a lot of damage quickly, or in bursts.

1) A dagger has a rating of 112 DPS. That means that the damage it causes per hit, divided by the time it takes to swing with it, comes out to 112.

2) Mages, Rogues, Rangers, and the like focus on dealing a lot of damage, as opposed to tanks who take damage, or healers, who heal damage. Therefore, they are referred to as DPS classes

根本全世界都係咁用
係得樓主以為全世界都係痴線佬，得佢自己正常

懶醒

咩事咁撚靜焗 推推先

屌又柒咗 推推先

輸出唔係支那野黎
以前d olg多數台灣公司代理開埋港澳服
好多遊戲術語係台灣出現之前香港根本冇呢d野
所以好多都娑左台灣,亦都會出現比較香港feel既字
例如輸出=放血,以前d人玩mh就係會話幫條龍放血
放血呢個字其實台灣都有用,不過比起輸出更加似廣東話
但其實輸出係好用d,例如輸出高既職業就係攻擊力最高
唔通叫佢做放血職業咩放自己血呀?

我用開打手 mh直接稱呼職業 etc太刀 槌

呀係,打手都係,放血係一個動詞黎
條龍仆左係度就放佢血